成日叫解散警隊……係咪應該改下口號!

叫解散警隊，班曱甴根本唔痛痛!
應該叫清算警隊呀! 屌你老味!

香港獨立，殲滅共黨！

你覺得轉個口號 就=唔係用口叫?
叫兩句就可以對狗有傷害?

覺得冇問題。